想收iphone 5s

最好16gb，少花冇問題

16gb 白銀色

SE收唔收

16gb 銀色

iPhone SE_回收價 二手電話回收價
16gb 灰$1050 銀$1050 金/粉$1050
64gb 灰$1500 銀$1500 金/粉$1500
128g-灰$1700 銀$1700 金/粉$1700

iPhone 5S回收價 二手電話回收價
16gb 灰$500 銀$500 金$500
32gb 灰$600 銀$600 金$600

金色 32gb

Tg: Bigbigjer

我有部全新64G 5S

仲收5s? 收部se算喇

有部32gb 銀閒放左係度
想賣

巴打有意放？ 有興趣收

可以呀，留tg or wechat 啦

想收一部金or 銀 tg 傾

有冇人放太空灰？

有陪太空灰16gb

強持

想收iphone 5s ios 9
tg@AHK1107

5s 16gb gold

仲會唔會有全新

同求5c